docker logs -f = continua puxando as logs mas n mostra
docker logs --tail = igual no unix, continua mostrando
	docker logs -t = timestamps

	é possivel usar o splunk para editar as logs - ver mais sobre iss
docker build . -t apache-web
docker run -d apache-web
docker logs -f --tail 100 [container do apache web server]
